藍絲：有黃絲盜用他人身份預約注射科興，營造大量人「甩底」假象

我地藍絲唔怕你地黃絲搞搞震，我地萬眾一心，齊上齊落打科興